fm2020限時免費下載

epic

epic死全家

Epic不了

咩係epic

即刻去左dl 多謝樓豬

Epic狗也不屌

Epic有咩問題？唔熟game

無問題

最大股東支持言論自由

好波

連登太多盲反

傻鳩

多謝樓豬

有無中文

聽到騰訊係股東就傻咗， 原來主要股東唔係騰訊， 人地講明講光時都無問題， 事實騰訊四圍注資美國公司， 但唔係最大股東咁點計先

最好笑係差唔多全部大廠騰訊都有入股

有種全部唔好玩呀笨

epic背後東主係中共

佢地玩緊果個唔計， 就好似Apple奶共佢地會收晒聲扮睇唔到， 但見其他公司有中資就撲出黎咬

盲你老母反咩

偷資料你咪玩囉 免費既野就最貴就係咁解

係鬼， 創辦人同最大股東都唔係

中資同擺明馬車偷資料兩件事黎

用下個閪腦先衝出黎柒啦廢柴

廢你老母廢西， 腦癱仔， 你咪search下其他公司間間都外泄資料， 雙重標準狗

人地執行長咪澄咗咁大個鬼佬出講唔通有假

你岩,香港都仲有一國兩制 50年不變

epic係咁送game 有咩陰謀

咁大個鬼佬講出黎唔通有假

偷資料 獨佔 支共投資都起碼三樣問題
之前steam fm特價都係舊幾兩舊
比到比得舒服

賺夠,回饋玩家

中資俾狗用
條命夠低賤既真係不妨用下

講明用家同意匯入資料先會用， 唔同意唔會用，如果有用過broswer匯入知咩事啦， 由始至終就因為騰訊有入股囉， 但會肯表明支持人權同言論自由既game廠創辦人少之有少

xbox game pass都有啦

呢個有幾大呀 人地自己公司執行長

你各位繼續用個人資料換game，隨便玩

騰訊係股東仲話佢偷資料，我夠係騰訊股東啦咁我黃係咪代表騰訊黃

free？

amd: #freeFortnite #standwithepic

21都黎緊就free 20出黎

連登仔日日炒騰訊， 又搶農夫山泉點撚算， 大把黃手足做中資股股東 咁啲中資咪變黃

講真投資就係想賺錢 人地騰訊得鬼閒偷你班打機毒撚資料咩

偷你steam啲資料

開新ac download得唔得

用第二部腦down 先安全

diu...前排特價先比錢買左

你Fifa幾舊都唔free la

連登仔一邊話自己黃一邊用apple一邊搶PS5

一個半個user梗係無所謂
但係big data個價值就唔同講法
不過公道講句其他公司一樣有偷你資料
純粹唔想益騰訊同資料送中
況且除咗偷資料epic 都仲有其他問題

2021就話姐
2020 就算啦

block
日月神叔(抑鬱)
#67225

你損失

呢排我都賺夠啦

連登仔反共就唔應該下載騰訊送既免費game
去steam到比錢買
仲有唔好用牛牛 比多點手續費支持美國

唔係架我地連登仔好撚巴閉架
只有美國唔會偷我地既資料
所以大家唔好下載

再講又帶出另一問題 買中資股搵錢有無問題

有問題唔好買

先唔理係咪epic
就算係EA依家走出黎送fifa20你都唔會要啦屌

你唔要我要

睇錯fs2020

連登仔： 牛牛唔計！epic屌你老母收皮啦 資料送中既

Epic真好

農夫山泉

勿跟車太貼 當然唔代表epic 一定可信

你去比錢買啦支持美國啊

咁即係玩唔玩得

玩啦
你個人咁廢
中共偷你資料都覺得曬data
基因又差 冇人想要人啲器官
中共真係賠了夫人又折兵

cls 咩事

Cls 本身冇打開機 唔知咩係epic 問吓都俾人屌到仆街
咁撚搶口

依家啲人係咁 可能佢老母比狗屌

應該都係 憤世嫉俗咁
應該琴晚老母比達哥屌左

其實真係冇損失

未就係
警察打曱甴又唔係打你
都唔知班人日日黑警前黑警後做咩

你無block咪無